yome
====

## 複数ファイルの中身を検索するプログラム
- カレントディレクトリにあるMarkdown(`.md`)の中から検索
    - 実装をシンプルにするため
        - Markdownのみ
        - カレントディレクトリのみ

## 使い方
`yome targetWord`
- これだけです。なんのオプションもつけられません
- 2017-09-03現在、複数ワードの検索にも対応していません
    - いつか対応します


## 背景
- 毎日書いているMarkdown形式のメモの中身を検索したかった
    - いちいち開いて確認するのはめんどくさい
    - 複数ファイルから検索するのはLinuxのコマンドでも簡単にはできなさそうだった
        - シェルでやるなら、`for`, `cat`, `grep`を組み合わせる感じでしょうか
        - まあどっちにしろWindowsでは簡単にはできそうなコマンドがなかったので

## 更新履歴
- 2017-08-29
    - 作成開始、終了
- 2017-09-02
    - 引数が0のときのエラー処理を追加

## TODO
- 複数のキーワードへの対応
	- `os.Args`は`[]string`らしいので`range`でいけそう
- 引数が0の場合のエラー処理
	- 2017-09-02
	    - 実施しました
- ファイルのオープンとかのエラー処理
- もっとgoroutineを使える設計にできないか
- コードを読みやすく（リファクタリング）
    - 変数の宣言場所とか変数名とか
- READMEを書く
    - 2017-09-03
        - 実施しました
